［集思廣益］點樣解決拖延症？

一樣野話要開始做
拎哂啲野出嚟，拖左成五六個鐘先開始做
我目前嘅解決辦法就係頹到有罪惡感
用罪惡感推自己做野
但係好似愈嚟愈冇用，罪惡感愈嚟愈少
而家放左份聽日要交嘅project係枱面

有咩方法！有咩方法啊！

我覺得自己好撚柒冇用
求屌醒

起碼你會拖 有d人做都唔做返

但係做啲屎出嚟同冇做冇咩分別

好過冇啦

連登唔係好多心理學家嘅咩
去撚哂邊

因為你唔想做先拖姐 淨係做想做既野

點解決
邊打機飛邊做會唔會好啲
做緊一半自己想做嘅嘢

睇陣youtube先做

1.幫自己plan一個schedule, 咩時段盲要完成好邊part咁.
2. 你唔改變既話, 人地都幫唔到你

咩時段就要完成好邊part咁.

你諗下自己到底咩原因會係咁拖

拖拖下發現唔夠時間
無得再拖既時候自然會做

打自己兩巴

一半已經fail啦 要100%

我成日係到諗
一個鐘頭之後嘅我會幫我搞掂嫁啦
一個鐘之後就會諗，聽朝自然會做好嫁啦
頹多陣先啦。結果一直拖一直拖

呢種諗法真係害死我
巴打個方法我會試下
Thx bro

我記得有條友教過點樣解決拖延症，我睇完都獲益良多

轉頭再搵條link俾你，等等先

加油
我自己都加油

多謝巴打先

屌exact7ly 係咁諗 第二日既我依然係無做

係啲咩搞到你拖延 就避免接觸
我嘅話係手機 我會將手機擺到遠一遠/有鎖櫃桶
有目標有火先會有動力做

只有一步一步逼

lm
嚴重拖延症
仲要搞到平時約frd遲到

紀律

懶就懶

聽日幫你諗